求救！ 去旅行跌爛相機

可能支腳架鎖唔死
d750 同支70 200 一齊飛咗落地下

而家70200 對焦環好緊，可能主鏡筒出咗事
部機身就爆接環...

我仲有十幾日行程...
而家可以點做

claim保險有咩步驟㗎，人生第一次旅行爛相機
以圖為莖

買新

買過部囉，咁都要問？

買Z6

z6除咗拍片同d750差唔多咋

用手提電話幫部相機前後左右影相，角度愈多愈好
記低部機跌爛嘅日期時間地點經過
同返你保險經紀講
利申：過來人，同樣都係相機爛咗但仲有十幾日行程

如果可以，通知咗保險先
記低幾時跌，發生情形係點
拎返條屍返香港
再問保險要你維修後claim錢定唔整直接賠錢
我之前用果間要維修，除非代理唔整先直接賠錢

問酒店拎定晒d入住證明先
屋企人上次跌爛眼鏡都claim倒

請問係咪人為自己整壞都有得claim?

要意外先有，詳細睇自己份旅保
而家先買一部新機先
旅行無影相好唔開心

回港先去廠整機及報價
拎份報價連Claims form一齊交保險公司

感謝咁多位ching

咁可以係有外人kick 跌腳架嘅

有旅保 好易搞, 填番份form 壞咩 加影番d相比佢 就得,不過賠幾多就睇你果份旅保有幾勁

諗起係倫敦有個法國佬 比班中東細路踢個波省中枝腳架 鏡頭落地先

最高每件$5000
算唔算好......

信用卡，係當地買過部用著先，番到香港三手放番出去

多數都係鏡頭連機身
好少分開賠

如果係分開賠都幾好

都算既, 我三年前買左份賠2000既, 果次就唔見左部a7rii連ef2470ii

分開機鏡賠都係賠左4000

咁旅遊保貴極有限嘅，我今次嗰個買咗600幾蚊
ps.保誠

你指買部二手嘅用住先？

你老屈話
相機爛同鏡頭係分開2個項目
咁睇下批到幾多

個frd跌爛左枝平嘢 準備寫5000

佢地一搵就知你枝鏡幾錢啦, 有哂型號